求高人指點

同男朋友一齊左幾年, 佢對我乜都好好

發生啲咩佢都會就哂我,係朋友們眼中我簡直幸福到不得了
但咁多年以來, 我都放下唔到心防,唔可以同佢分享唔開心既事

因為只要我有少少唔開心,佢都會唔開心過我十倍
有時候會覺得自己係負累, 自己解決唔到既事, 仲要令到佢唔開心

久而久之我再冇分享唔開心既心情 但明明我好想要個人依靠

係呢段感情入面我試過對其他男仔心動, 而個男仔都有問我拎電話聯絡

但我冇比到 因為我知道心動冇得簡,但我可以選擇唔陷入去, 尊重我男朋友

我男朋友成日都話同左我一齊 就無視哂所有異性
我做唔到其實係咪唔夠愛佢

我呢排成日問自己到底愛唔愛佢 但我冇答案
我唔想拖住佢 都唔想咁容易結束一段感情
我究竟可以點？

Sorry for 1999

係唔係努力就可以愛多啲個個人？ 我可以做啲咩愛多啲佢可以比佢入自己世界到...？
或者煩惱咁多都只係我都未清楚自己
我聽唔到自己心入而既聲音 好迷惘

如果同你講佢聽日就同你分手你會有咩感覺？
除左覺得段感情唔應該就咁完結會唔會心痛？心痛係痛佢唔會再係你身邊定係痛自己無拖拍？

心性未覺得可以安定落黎嘅話 可以攤開黎講
你要記住如果你一直有分手哩個諗法 而考慮好耐之後決定左分手 你男朋友係完全無心理準備
發現感情有問題嘅嗰一方其實有責任要提出問題 而唔好因為怕對方唔開心所以一直避 到最後一次過爆出黎無得返轉頭嘅時候佢會更加崩潰
請珍惜眼前人 唔好輕易放棄仼何感情 勇敢啲同佢坦白

Btw不推文

你講得好岩 好多時都係避 冇處理到 以為會慢慢就好
多謝你 我會好好同男朋友傾 雖然唔知結果會點 但都叫盡左力

加油啦絲打 祝你地可以完滿解決 唔理係繼續一齊定係決定分開都好 唔好有太多遺憾

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

一直以黎，佢唔係好識處理你嘅唔開心。
係因為你唔俾機會佢從錯誤中學習。
你每次都選擇用逃避來處理。
你一唔開心，佢唔開心過你，又令到你更加唔開心。
揾一個心平氣和的環境，跟他說，你唔開心，只需要專心的聆聽，攬下你抱下你就已經足夠。
慢慢佢會學懂處理而唔係更唔開心。
你就會放下心房而抒緩到你嘅情緒。